[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [600］Fgo是好文明 Zmc冇cosplay

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

sor9 幾年冇開post

post名

又逼害ZMC

我正式宣佈fgo已經進入無課連關都過唔到嘅時代

黑貞呢

可能四星都打到呢

睇你點樣打20t

想問有冇人打咗安徒生個技能強化關
一轉第2wave 就彈game

有無人試下拎魔性菩薩既山爺斬下睇下有無得即死?

我6s冇事

我6+ 打咗五次 重開機都係咁
再唔得先轉返部sony 打

有女神神核
1000%都未必得

繼續觀望緊...

6一定死 我以前用6玩2018夏load都load唔到

益撚晒d鍾意玩普攻既玩家🚬

滿血開寶都百九萬
咩邪術嚟

58 CLS

冇即死
雙山翁+214都冇用

換人

上面用泰王打 咁班1都得啦

開寶具個身有D白色液體

bo5土方囉
我想知無課狗係唔係關都唔俾過

唔係掛
屌仲差五萬卡數
隻莉莉絲又未抽到

開始多人過到了...

上次隻黑傻磨咗243T
今次唔知可以磨幾耐

要係咁f5搵nobu隻泰王

搞大

失敗卿真係成個細蚊仔咁...

我都係6+,今朝打到,但而家打唔到活動關,明明上年都打到

6s啦

原來唔係我問題

如果要轉機 7plus 定8 好plus 好

泰王要放咩禮

PORTEA會慢慢弱體化

我錯了 比佢抱返住嚟屌就差唔多

Btw又5星 又要抽殺生院又要抽呢隻 矛錢

台主點戒想bo5既心癮

台主有戒咩

新英D劇情係高難到其他冇變

22t又俾佢踢返出嚟

咩黎?

大大力鞭

XR好似FIX左LAG

跟唔到

快D去借狂阿塔

cba呢

借完哪有雙cba用

吓..CBA唔係開SER一人送一隻咩

仲未贏

借人隻泰王都過唔到
都係等幾日之後思路清晰啲再打

不愧係失智卿
唔抄足就唔識過

真？

紅卡單體夠唔夠力？
例如剛強化的Beowolf

【カルデア広報局より】
一部端末において、「復刻版:深海電脳楽土 ＳＥ．ＲＡ．ＰＨ -Second Ballet-」のバトル中の動作が遅くなる、強制終了となる場合がある不具合を確認しており、調査･対応をおこなっております。対象のみなさまには、ご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。 #FGO

有巨投同咸狗告御狀🚬

你咪試下一隻cba一隻bo1黑傻打唔打到200萬

SOR 原來我又調轉左黎講

冇綠卡咪轉紅卡囉清

有無無敵貫通/自叉?無既我拎貞學狐磨返幾百T

柒

🚬

btw 點先搞大到巨人bb個肚

你呢三隻1t打到200萬咩

????
點打架

咁多人過到失敗卿仲可以講到不可能任務咁

佢打到咁上下會消返啲多咗既血返200萬
咁我慢慢磨咪得

現代秦武王
舉鼎而亡

第一次消到200萬打完之後下一次消血會上返200萬

估計應該全世界得我一個覺得難

我部中風機偷偷地同佢地講

有冇禮裝好友list攻略

阿婆走得快

呢關真係好離地

唔覺

突然覺得呢隻王好慘

考板凳深度的關點玩

唔係喎
我雙梅+金時第一t打淨40萬

大家覺得雙梅提升大定bo5大

失敗卿

想知呢度有冇bo5黑杯金時

等到唔使bo5都過到先笑失敗卿啦

bo5=bo1雙倍
雙梅淨紅卡buff=雙倍
好似係

冇人隻梅帶絆禮
唔係嘅話應該幾近

你要可以轉

上面咪有個bo1月神白貞小茄子磨過左

得2bo bba

搵到個試緊
我估應該差30萬左右
11點回條咒應該斬到

叫金時巴換黑杯

第1T得一張紅卡

你bo幾金時牙

1

雙CSOR瘋狂SM BB

咁黑貞應該大力啲喎

做壞咗

得藍紅
仲要紅卡冇爆

有咩咁難打

試下有冇神性特攻
轉個思路試下

你仲未過到?

女神的神核....

未

不過應該衰冇高bo

笑jor

p.s.未放工

csor+cba+孔+狂牙塔打得80萬

CLS點打

妖尼姑有新開技動畫,語音同寶具語音
超ham sup

條片嗰隻4145+100lv黑盃先做到百四萬

csor係得一隻cba嘅情況下真係冇傷
仲要我得bo1

我計埋平a架

俾兩張金時紅卡嚟好嗎

你無多隻cba咪少成招100%爆

係
所以完全冇可能係單cba嘅情況用綠卡打

.gun
有梅撚

終於開到
試下黑貞先

睇住失敗卿文字直播失敗好愉悅

ching bo幾

1
知錯了
不過寶5都唔會大分別

ham sup仔又勝

黑貞唔係大力在爆擊咩？

真

點解失敗卿用金時唔用黑貞
明明4*bo5大力過5*bo1

有名你叫

尊重ok?

失敗卿又勝

成功卿又成功

一野劈落去

ham jor

成功卿

真係要有運先過到
前幾t專打梅就玩撚完

我諗住試下上面狂阿塔果隊
CHOK到雙綠卡就換BB鎖卡
BO4 黑杯80LV 唔知夠唔夠做

估計呢度都冇人過唔到就唔攞個隊上嚟柒了

白值好重要
btw你都係試下先

2t爆破?
用bb鎖卡會唔會唔夠傷

但我而家先6/10
今晚睇下打唔打埋..

隊d綠buff落去一野過啦

要3月3號allin

屌你兩張Q卡re6次都未有
明明有3張Q

紅卡同綠卡都有2T爆破
藍卡
建議再加強C狐

屌你老母pad連rank都要肝

pad x dmc5

巧打意

死肥仔一定take左野
冇理由識搵合作

正式發力

大屎忽

睇完劇情想畀杯

個個都咁講

除左絆之外，已經所有野滿晒
絆11-15呢條路 慢慢行

打完機 睇到post名 屌你老母

幫你澄清

唔通ZMC有cosplay?

隻game真係好讀心 玩咁耐都未歪過南丁 上次情人特登課幾pack追南丁 岩岩抽就歪多隻 上次藍傻又係咁 特登追到寶5 跟住下個pool又即刻歪

真話黎喎
fgo真係好文明 噗

咩game都讀心架啦

完
用土方秒咗
結論：20turn後個debuff寶具食傷係痛過平A有爆

唔俾成日提

好
以後會多啲叫大家唔好講

大家唔好講

我bo5 csor 黑杯得50lv SL到2張綠卡夠唔夠秒200w?

想問有課金係咪可以拎得返個ac
部Sony 好似燒咗

Sony c5 嚟
都好舊吓

我以後唔會再講zmc cosplay既野

拖到40Round用泰王串寶具BBEX一下秒左

有無課都拎到，齊資料嘅話
只係有課人快d

大家係點拖20t

啱啱先收工，好似有野好難打

唔該晒巴打
要打自己有咩英靈
聽日問人借電腦先搞到

想問最底話有冇咩要補充
應該寫咩

得n5 程度我諗google 仲好過自己寫

zmc

FGO真係好好玩

<fgo玩家 真人樣

傻豬

玩到冇野好玩嘅月豬

屌你reddit又bam撚左soccerstreams

?點解
定又係因為強國佬

未必
有可能係外國電視台做野

咁希望佢唔好BAN埋我玩具stream

無事

你講old.reddit

old都ban左

有無人疾到瘋狂彈app?
已經諗住棄活鳥

冇

有神性

梅梅貞救到你

nobu otk未

要用令先得 矛np 一開波轟唔到雙梅

幾次減血嗰陣抽極都矛林峰卡 唯有拖

係咪秒唔到就回200萬血 用paul子減佢回血量有無得諗

準確黎講係加最大HP

終於唔駛再因爲職業而考試

唔係，係會計

留名

大佬

寶4狂阿塔雙CBA BB鎖卡 失敗
狂貞100LV雙梅加孔..又失敗
乖乖地用林峰磨下算

玩保鮮buff就得
問題係唔知你前排頂唔頂到

學妹孔明梅林 頂到出年都得

我得學妹
呢次一係秒一係skip

十香你咁多寶五點會秒唔到

有聖杯喔

我都算齊 係低寶左少少

黑杯冇突

所以十香意思咪係秒囉

bo1金時+突爆黑杯+雙梅打270幾萬

贏左有聖杯me指

唔係有得攞咩

黑杯突唔爆得80LV真係幾攞命

狂阿塔冇bo5
又冇看板娘

我溢出70幾萬
估計黑杯唔洗突爆都得

失智卿紅卡都過到
你唔係唔得牙

我試下狂貞咁

我連嗰關點開都未知

bo5狂貞仲要高傷過bo1金時
睇你前面發揮

但係十香無孔梅前面好難捱

冇得揀
入場2 cba 狂塔 換弓塔全開睇下打幾多先

食令咒充bo睇下o唔ok

你試下上面牙介果隊換埋武則天加BUFF

我冇看板娘

有梅
點跟

得個200萬又無buff要秒有咩難

呢d難關無得用令咒? 未打

要一round秒，唔係就要等20round

有 難在佢每關會加自己50萬血上限
頭兩turn秒唔到就要磨到20打後

其實有冇可能1t秒

有 BO5 CSOR

無課用輔助出星禮裝 re到有2張狂貞紅卡就得啦應該
無梅林孔明 咪用龍娘個d

嗯 我一開始都係咁諗

打淨咁多 之後就收左皮

黑杯加爆擊左都係咁

要爆擊wo老友

你雙梅我假設你有埋孔
爆一張都應該大概90萬

咁梗係爆左先CAP出黎
寶紅紅爆左擊啦
不過我黑杯得80LV 當時搵唔到出聲禮梅林/絆禮梅林
所以我自己帶出星禮 可能差呢D囉

仲要紅卡寶具頭應該破埋百

但係智將卿寶1金時都270萬

我陣間試下咁樣睇下好唔好d

我就咁嘟cal 爆擊傷害無可能咁低wo

我琴晚情況係第2TURN食埋咒開寶..最後轟唔死 出番黎

點會差咁遠

啊唔記得x個常數
加埋你無突爆黑杯 可能就差咁d

我睇你張圖都過左20TRUN 佢好似20TRUN降番血果時會扣埋防

會盡快抽到

我第1t可以打到佢得返60萬
你bo5黑貞冇理由咁低架

金時開技個t普攻應該大力過黑貞既

計過樓上個隊
第二張紅卡應該會打大概40萬
第三張大概45萬
你寶具打幾多傷 可能真係唔夠

咦 sor 我琴晚可能真係cap錯左圖
頭先再入場試爆晒擊

咁樣係咪正常番d

寶具大概70萬
未計你梅林羈絆裝
開多次令咒轟多獲應該就無問題

但下一turn冇晒星

咁樣應該食咒開寶都唔夠

啱喇
寶具~70萬 兩張爆擊~85萬
剩低45萬
計算正確

d buff仲有都打唔死？

仲有80幾萬唔好食

第1TURN開左換人衫既加攻
第2TURN會低傷番 同埋得番1張黑貞綠卡..
唉..原來仲要睇埋第2TURN好唔好彩派咩卡

試左80lv狂貞100lv黑杯打淨40萬左右

第一t爆佢
換人用強化無效擋佢加血？

得翻43萬個張咪過左lo
個下令咒開多次寶搞掂啦

強化無效阻唔阻到加血

唔得

其實要交令咒不如學成功卿咁等20round算啦

我張圖係第1TRUN未完
佢第2TRUN會即刻加50萬血 變成80幾萬果張圖

睇下有冇得速食姐

咁唔得了 你就係差個最後一張黑杯
磨啦

用藍卡隊磨下算

冇錯
我F5緊NOBU隻林峰了

有冇孔梅
有嘅就雙梅貞拆掂佢啦
後面擺黑貞等20t就得

有..不過我試左林峰先..NOBU換左BB...
用自己隻寶2試住先

泰王仲要食發牌員裁判不了

留返有石收？

想me林峰繼續掛美遊定其他禮

非活動有掛林峰

收到

巨人好難打

玩唔到落去

bo幾？

彩光打撚爆張枱

Y到bo3

屌琴晚射歪左兩隻

係咪on撚柒9呀屌你老母閪

寧願要 阿周那

射歪左隻月神同吸血鬼

就黎20TRUN 好緊張

條撚準備

冇2張Q卡係咪肯定一波不到
利申50黑杯/1技得8LV

屌

never lucky

無突爆黑杯唔好諗1T

都話架啦

冇雙cba諗住otk?

51/100 突左未升爆姐...
寶AQEX仲淨40w血屌 係咪應該唔用孔明換梅林？

係，一波爆發一定梅林

差40萬傷 唔知咩問題

冇梅咩
孔傷害肯定唔夠梅高

換梅
孔明50%爆傷, 梅100%

嘩屌 寶2林峰過左

我見孔明有招技加爆傷呀嘛 等我試吓先

梅3技咪加得仲多

梅林三技加仲多

梅三技唔夠爆擊架咩

機會黎啦飛雲

1劍車落去百幾萬

多謝一槍巴隻寶5白貞

屌 csor1技miss左加爆傷 又秒唔到

差50萬一個爆傷好難追喎

屌 點解人地得我就差咁多

張黑杯100LV加2400攻
不如你試下升埋佢

說得真輕鬆

平時有堆開禮裝肥既習慣

寶石翁同黑杯100lv真係基本

首先

要有突爆黑杯

上面條友就係有
不過升得51LV 我先叫佢上埋100LV

得黑杯特爆, 寶石翁冇

勁

利申 有

150張朱古力禮裝 夠唔夠50升到100

人狗線又通漲了

黑杯差1，反而寶石翁就

你試下LO
黑杯高難必備 點都要升番張守門口架啦
利申:得4張 80LV

2019年仲有人未突累杯

根據新人狗線分類
我唔係屬於人

係呀 2019年都有狗未突滿寶石翁

好快人狗線下面又要畫多條線

IOS又有UPDATE

整粗d藍框？

太白

希望拎得返

人人人人人人人人
---------人狗線-------
狗狗狗狗狗狗狗狗
---------狗豬線-------
月豬月豬月豬月豬

有冇最新狗豬線睇下 希望唔洗做豬

對波the左d

帝王花的消失使得此處的重力變動也消失了。繞路就到此為止吧。差不多該回歸正題了。
將那個荒謬的電腦都市徹底擊潰吧！肉體勞動我可敬謝不敏。再說了我可是個童話作家啊？要是沒有將故事情節炒得高漲，我可是會嫌丟人連後記都不露臉的！
所以這次就交給你們了。要是我出場，好好的故事就戛然而止了。
我可是有自信僅憑一句話（一擊）就能扼殺那個懶鬼！
不過她也不是那種被殺一次就會滿足的傢伙。能實際打擊她根性的不是像我這種孤僻的人，而是像你這種蠢貨。嘛，正面交鋒怕是會全滅，還是機靈點兜轉一番吧。
等一切都順利解決後——記得作為笑話讓你那裡的我聽聽這一切。

安徒生

墮奶

把口賤到

墮LIN娜

差成2200atk同埋人地兩張綠咭係ea特攻+3*張爆傷

有埋codecast?

邊兩個刻印係ae特攻？

條友成個channel都係csor一槍篤死啲高難
難啲無

3*個張15%爆傷+天之鎖對神特攻25?
定係用對servant特攻個張

呢種先好揸

80黑杯 15000atk先射得出108萬
條片140萬係咪開外掛架

都幾肯定條友喂埋金狗+100LV

跟唔到 磨算

岩岩睇完劇場版

我聽日睇

又一場睇全場滿座

係咪全場FGO狗

準備睇

好多大陸人

點解個trip咁快完
唔想離開日本

我睇貼吧D大陸人推介D同胞去又一城睇

近東鐵站 睇完滾返上去嘛

好彩唔係黎粉嶺話近羅湖
不過我諗點都有一兩個

又一大丫ma

受到粉絲高度矚目的《Fate/stay night [Heaven’s Feel] II.迷途之蝶》在日突破10億票房佳績，現正持續累積中，台灣緊接將於3月15日安排全台戲院上映，特地邀請本作主角間桐櫻聲優 下屋則子小姐來台宣傳，將於3月9日的電影首映會與粉絲會面，除此之外，各通路電影預售票搭配限量日版特典全面公開，2月22日起快挑選喜愛的特典下手吧！

公平咩

而家幾間大學都做左強國人景點
又可以睇戲又可以行大學實去九龍塘

台灣勁

大家平時仲成日笑9人地台9

有3隻木魔女仲好無射翻25虹coin走換多隻翻黎？
定繼續留黎煲湯

打算參考你個陣
但只得一個宇宙稜鏡

If you cant beat it ,磨it

得寶一林峰

屌你老母D左膠真係好撚煩

借牙BU果隻咪得..124T 人都癲

秦王好磨過阿貞？

當簡易靈衣囉

我自己就咁樣過..

證明真波

今朝磨左20t 發現隻貞未寶解 差d收皮

打到後面唔知做咩

隻隻一張藍卡都上到100%NP

頭9關高難係專為伯爵而設嘅?

基本上到100T都可以一下單體bo秒

兩個一齊用唔得咩？
佢寶具全體攻擊喎

雙梅出事了 中左減回復個BUFF

要夠運唔連擊落兩隻梅同埋唔好慳無敵

點解個個都打得咁快

同意, 無敵唔好慳

唔算快了, 扮工打

唔請假打活動算咩月豬？

拎45ap就可以清晒前面9關

舖舖都要打十鳩幾turn

金時扑，中2王射射射 完

前面9關都係賴光直接屌穿

冇cba
前面幾關用狂蘭
後面唔夠力轉左黑狗二保一慢到

以上講的打手同CBA我一個都無
真係關關高難咁打
打完主線先算

孔梅狂黑貞
係慢到仆街姐

無梅撚得泰王點過

如果咁講前期用白貞唔係仲穩？

梅 白貞 狐 泰王 各要一隻咋麻
冇邊隻咪借邊隻

雙梅+白貞囉
雙貞夠輸出咩

無
孔明 白貞 林峯 過到？

全滿技 白貞拉得切寶我估得掛

csor+40lv黑盃啱啱好打1m
算我都係慢慢磨

我得60lv 黑杯仲要冇csor

22turn 4個梅林魔放buff 贏左

第8層係邊個break完後扣最大hp？

拉2

黑杯泳貞學妹梅林白貞保鮮法

開場梅林1 3技學妹招無敵射落黑貞到，泳裝黑貞落去換白貞上黎磨夠21turn boss開弱化，又換白貞落去黑貞上黎，又好似開場咁射多次去黑貞到，一個寶具車埋去就夠秒

404
黑貞not found

佢好似講緊泳黑貞

好似幾理想
係寶具已秒到定洗唔洗搭2紅卡?

我地港男第一次吐氣揚眉

虛弱前嗰turn馬修開集中死咗佢 後排孔/梅出嚟再用白貞換泳貞
定其實已經夠dam

睇完 好正

個個唔洗返工咁...

有冇人可以掛牛魔王梅林

最尾岩岩好係消血果陣堆咗3下寶
紅卡一刀就隊死

唔洗,泳裝黑貞自己三個開技開曬+2x梅林領導力+2x梅林英雄+換人禮加攻已經夠

我自己泳裝黑貞無黑杯得未突白杯,咁樣寶具有17XXXXX,之後再加多張泳黑貞藍卡都清到

驚既話就等佢下次再開弱化,兩個弱化咁車埋去實秒到

有黑杯應該夠,我自己無突白杯都已經17XXXXX

泰王全game勁

In 林峰 we trust

冇梅you mother fucker

無csor無梅撚就要拎泰王磨

都要借

唔怪得又一城mcl全日爆哂

支那刪左1分鐘 ,所以成堆支那人落哂黎睇

開場前聽到後面3條女講緊fgo 但係毒得濟唔敢搭嗲

中國冇上畫喎

強國唔係只係早排上第一集咩

咁應該睇錯左

上唔上都湧嚟香港架啦 有撚分別咩

係 但第2章呎度太大 大陸仔自己都話應該上唔到

試下玩OVERLORD新驚先

唔講重以為係狂賭

你隻超西bu2000金狗可以試下一rd暴力爆破

留名睇報告

點跟

你淨係那分幾鐘無修扑野都難過審

ntr

援交jk狐

NTR

泰美安 泰美狐 泰美孔 泰孔狐 邊個好啲

以後我地班仆街講ntr可以cap大王張圖出黎

泰孔狐 因為唔識邊個美

美遊

仆街學撚埋FGO D衰野
禮裝同人同一個POOL
登入送610石 50石1抽

遠遠到聞到陣伏味

聽講炎上緊

點撚防拉二減血

D禮裝圖仲要係動畫CAP出黎
好撚HEA

沒有

唔洗防1t爆破

就係爆完佢一條血就打到我全部人一血
咁咪一人一隻收左我前排皮

前後同我個排好多大6

前面中二 2X CBA 後面 奶光 孔 梅 咪得

求其迴避/無敵咪得
都冇得防

無敵頂1t之後爆破
利申 初見死好運開左學妹嘲諷

屌你桃花園記

都係攞番梅林出黎用
十年冇用過

OVERLORD 寶具可以SKIP 冇左靈魂

no梅no life

真係寧願食餅都唔想中拿破崙
第一次當開圖 第二次當唔好彩 第三次一定係專登
好撚介意

貞梅梅頂52回合
貞德 齊梅buff一張紅卡+一張藍卡已經可以打死隻帝王花

第5次就bo5

我覺得妖尼姑出技舊版結手印好過依家新版摸頭伸懶腰

有冇1T攻略

CSOR 1T

詳細希望
我新手唔識砌隊

有冇片睇改成點

上面都有紅卡1t

幾時出英靈扎比子

參考呢個方法再用自己手頭上有ge平民野過左thanks

THX 簡單 易跟

開寶果下好似吉佢菊花咁

都係csor好

3個阿婆蝦個後生女

一野吉落個西到

Tamamo 搞百合

果個bba bo5?

寶一就冇人話離地架啦

係

乖乖打廿turn

好串

仲諗住參考一下

尼痴串你吾起牙而家

係寶5 100LV 2000金狗 滿等黑杯 加刻痕

.gun

有冇人有絆10 CBA可以掛一掛

佢

人地尼痴FGO post陳浩南，莫講話串你，曬你都得

尊重

十七八歲

仲得閒攞gif圖祝福啲萌新爆死

就係唔聽我講先爆死
唔好屈我

咁可唔可以祝福下我，想抽kingprotea

出都未出

有冇貼地少少嘅1 turn跟

祝福定差唔多架啦

我跟唔到 妒忌sor
(我都好似冇擺2張絆10cba 20綠放會多40萬傷？)

狂阿塔 2t 不過都係要100lv 同2000金狗

1T好難貼地

我都想試返otk 但之前d關懶用曬令

你同巨頭講離地？

bx都係2t 90lv就得 夠貼地

巨頭嘅存在本身就好離地，我睇唔透巨頭覺得嘅離地究竟幾高

係咪要絆禮？

好準

巨頭如果冇喂金狗畀csor 奶光 BX就1T唔到 都算離地

未打唔知有幾難

想要啲唔洗餵杯 唔洗餵金狗 唔洗好彩出啱卡嘅組合

更新完終於玩得返FGO

應該全部都要岩卡
爆兩下擊好重要

後排是但擺個單體bo狂職就ok，因為隻帝女花會越來越脆。啱唔啱

你咪q卡寶5 + 2隻cba搞掂囉 +孔明 +金時裝 + 黑聖杯呢炸野

真純磨隊已經最低配置

100 turn

GPA.から始まる4桁-4桁-4桁-5桁の注文番号」

GPA付きの注文番号の確認方法につきましては、下記のいずれかの方法でご確認いただけます。

1：聖晶石ご購入後、Google Playより送信されるレシートメール（領収書）にてご確認いただけます。
2：レシートメールを破棄した場合などは、決済時に使用したGoogleアカウントで「Googleペイメントセンター」（）にログイン後、
メニューの定期購入とサービス＞その他の購入履歴の『購入内容を見る』＞「完了した購入」の一覧から、
『GooglePlayアプリ内での購入―聖晶石●個(Fate/Grand Order)』の内容を選択、より取引IDとしてご確認いただけます。

【注文番号記入欄 ： GPA. 】 【記入例】GPA.1333-5678-1234-56789

姐係咩

你去巴哈望下 有詳細教學

先出狂職，明梅落buff之後換後排磨幾十turn,之後睇岩時間換返狂職出黎落多次buff,應該就唔洗100turn

好

其實我係磨得太high唔覺唔覺就磨到100T，原本預大約40就夠

唔夠qp 升bx

廿t乜都夠啦

之前燒哂去升閃閃

22T here做唔到1T巨頭

係味唔比我重覆拎

舊果張食左佢先

時臣我屌你老婆

時臣的錯

搵到CBA絆十禮朋友就冇雙綠

我屌佢個女

我只會成為櫻正義的夥伴

我屌佢

終於變左gay

萬能插

佢呢排狂PO基佬漫 你唔覺咩

背叛自己

用X醬+1咒開寶具過左

班同胞真係好煩 邊個出場都嗌一餐 柒閃一出場隔離個大陸妹大大聲咁講:金閃閃要死了

我都係覺得對alter既演出誇張左d

士郎+Rider點樣收到佢皮

岩岩個場都有堆支那垃圾

我個場都好煩
開頭伊莉雅出黎又笑
櫻含土狼手指又笑
都唔知有咩好笑

嘩屌 你地邊到睇..又一城?
第一日咁撚伏
聽日都有D驚

睇完b叔對黑saber對戰
心諗fgo到底點解要咁樣弱化佢地

沙田

你地有得睇咪算係咁
我依家係外國冇得睇
原本今年我諗住同大家一齊睇

下年記得返黎睇

其實今集都早左好多
希望下集可以再早d

下年春季
希望一月有

屯門

2145 搵我丫

b叔明明應該係最出名最強ge希臘英雄

十二之試煉唔做寶具
改做被動根性一次都冇咁嬲
Fgo就連出都唔出。。。

咁黑呆無限魔寶具任開又真係難打咗啲既

alter今集其實大部份時間冇真名解放
單純魔放已經痴撚線

我記得主線有隻高文都係咁上下

btw雖然雪城b叔係戰神
但b叔自己技能組同衣家d新英靈比真係太冇意思 勇猛 心眼 戰續
強化事但一招比d獨特性都好丫

同意

當年打終局靠絆十大佬b打撚爆敵人

雪城係幾屈

好丁但係係好白痴好無聊既NTR劇情

準備好2億高難未?

隻野好易磨??

ae打c職1.5紅字
要啲運

可能換黎磨個隻係貞德 頂多d傷

驚22t唔夠輸出姐

現實

又嘈交

十石機得3部比咁多大印花我把撚咩

總有一年出新龍契/新mon hun龍/新龍喚(雖然新個2隻好廢

悶

打丁

我屌你

我屌都未輪到你屌啊

再嘈我叫TAMAMO落多個訓到完場咒俾你老婆

龍契弟齊set,上次女英想換時女但佢果邊換唔到
monhun就有無新野都要抽,好彩既可能抽武都中到新野又唔洗換
啲印花就可以種菇

我想齊MH一set

又互屌

而家火緊
最好唔好激嬲我

d4gaylo

去左附近餐廳食緊野
已經見到一班毒撚準備睇戲

畫出來像蘿莉也算兒童色情 聯合國提出修正草案

lolicon末日

日日返足12-13個鐘
無時間抱起巨人黎屌

負皮我果位一定係係到玩緊fgo既毒撚

對唔住

毒撚都係買碟喺屋企睇算

我覺得日本一講cut上繳既會費跟住就會收聲啦⋯⋯
但un......可唔可以係反抗日本重振捕鯨業方面狠d

咁搞真係搞死大量日本動漫作品

到底毒撚有fd陪睇算唔算毒撚

唔俾你H動同H漫出蘿啫下話

060071357貞德

咁又係
唔會點都冇露就cp掛

有冇做戲院手足知
如果有套戲冇人睇 全場空係咪照播
定係我買左唯一一張飛 會有人因我去播

到底跳杆有乜咁好笑

櫻

其實點解土狗跳桿嗰part會有人笑 想問下笑典係邊

做乜你揸到張飛咁

神父一出黎d人已經笑

睇櫻睇到好緊火

好多擦邊球都收皮喎

好想睇

見櫻除衫嗰陣唔小心

露點會收皮 例如dxd都收皮啦 eg.小貓 鳳凰妹

2020年

估到一年一部啦

明明幾好睇 可惜隔離條友好撚嘈

恰你毒唔夠膽出聲

閃閃真係好7

睇得hf都極大機會撞到依到嘅人

飛高有朋友位嗎

我呢d叫君子

金閃戲份

加埋好似有冇5分鐘

打定J聽日睇
希望冇大陸人

冇出去同d死毒撚迫
今日d戲院一定好撚醒臭🚬

Pad鑽強根本唔應該有佢份

Mk又b害

雖然柒到仆街但假假地都AUO,比下面

應該下集多d

係 一路睇一路聞到

見到黑影就會諗起福爾摩斯同泳裝bb，我是咪玩得太多FGO，定係蘑菇埋左10年

肯定一路睇一路打j

果班支那人我懷疑係偽毒黎 一路睇一路笑
仲要有解說撚

黑貞BB

oh

計我話海報都唔應該有佢

有5分鐘都好過你1分鐘都冇

おのれ

其實係咪睇親毒撚戲
都一定有班仆街討論,印象中得4dx例外

最撚憎睇戲大大聲講野，睇電話，同食野食好大聲
間唔中細細聲講野都仲接受到

有手足已中招

同尼哥買bd係屋企對住櫻打飛機

大奶奶

都未必係偽毒 , 有D可能係青頭仔...
之前睇鳩劍神域 , 一到D 殺必死位 ,
旁邊兩三條友就係度淫笑...仲要笑出聲...

耳奶出嚟笑我都明 但跳杆得真係一頭霧水

明明神父係無咩，但每次佢講嘢我都好想笑

星期6先睇 , 希望唔好有ON9 JAI

補魔嗰part都有唔少笑聲

唔洗問 1000% is 青頭

梳諗住7月去日本走青

其實都好少人玩過驚 hf線

多數人只玩過fgo

我都無玩過 淨係睇人地劇情翻譯

廢事比人聽到吱吱聲咪係到扮笑

我嗰陣直接睇攻略揀分歧算
冇心機慢慢試

大把動畫黨啦
再唔係就只係玩跑車伏

唔洗去咁遠走啦 ,
E度咁多GAY LO , 實有巴打可以幫你走

識人玩支服多

不了 我想搵個日本大波人妻/未亡人幫手

有個一年飛幾次嘅朋友帶路

典牙

你朋友帶你屌未亡人?

真9叔

到時再算吧

日本妹真係好正...

聽講日本妹啲腳偏粗

好想屌jk

我懶，啪咒算

唔好停落黎

冇圖點討論

巴打會換咩
諗緊8+ 定xr

部Sony 開到機
課定幾劈之後第一時間引繼先屌佢老母點解仲未有得綁定

根本玩唔到
Loading 都彈game 屌咩

XR條邊夠粗夠好揸

ZMC

巴打用咩機

十仔

Lag ?

我想中lip開圖鑑呀
出劍蘭槍大公畀我做乜鳩

唔lag 但係條藍邊好樣衰
建議用xsmax

聽日睇吓價先
唔該巴打

xs感覺上自閻魔亭之後就無lag
但條身份象徵就...

終於過到個高難關

屌，未打

唉

隔離係兩個女仔，一見到紅A念咒同閃閃出場就濕曬係到嗌

無玩過ccc，點解活動入面會有類似黑影嘅嘢

波形靚

有個細細粒帶粗框眼鏡既女仔同我同場睇
個袋仲掛左隻sanrio黑貞公仔
求相認

依度得4mk，毒撚同gay佬咋

有絲打你唔知

我都打到kingprotea啦

一問
唔知點解
平時玩人中木村時可以自動cap圖同片些牙
但突然間㩒share圖就只可以share木村用手機或無人機影果d相
而片就更加冇幫我錄啦

請問點先可以恢復原本setting?

xs依家都仲係會lag除非開住screen record玩

做咩唔當場問牙

真毒 唔識上前問

你咁靚仔就算溝唔到都攞到電話啦

錯過左機會想請佢做尼祿屋老闆娘

4mk

屌你老母

看板娘都冇得做

梳....

月樣 Added

巴打
你fd數已達到上限加唔到

你試多次睇下得唔得

提提大家唔好再講zmc cos呢件事

根本冇人講
係你地成日提

戲院Play

最衰都係基川造謠生事

天地有正氣 zmc冇cosplay

提zmc cos狐係壞文明

有冇巴打今晚又一城睇?

半個鐘冇人 垃圾game

兩分鐘冇人垃圾驚

靠自然回體夠唔夠清晒CCC

一login成萬六友情

加到你了

我是Gear

掛邊隻咁癲

泳BB
但係件裝冇突爆

好cute

掛邊張禮？

子安

寶10 tamamo都俾人清算

有冇人有泳BB開寶捧起帝王花既圖
屌那星過左關冇得重打好ON9 CAP唔到

之前無轉活動禮 好似係

你望到你D禮好似放錯位
活動禮放左係通常
活動果版仲用緊上一個活動未轉

加jor

等我打到果關就試下借人果隻試下

THX

想問下⋯
情人節嘅朱古力語音
係咪可以之後喺語音欄度睇返
仲有一大堆朱古力未拎

如果新果d既語音個個都好似魔神沖田咁長嘅話就賴嘢啦勁嘥時間

係 係活動度搵番紫式部個活動就有得聽番

間桐櫻巴打今次寶唔寶5到bb呢

我都驚唔得
上次打殺生院簡直係雞毛鴨血

擔定凳仔等笑就得

LM待笑

有排你等

佢唔係old seafood黎咩

唔係可以debuff佢咩

佢係死線戰士

仲唔鍾意用腦
有乜事就叫救命搵家姐

又要等開關
我要拎bb粒朱古力呀dllm

你睇下個時間表

係咪兩張突爆農一定有extra敵人?

各位清早晨

幾多石bo5 莉莉絲？

bo1 only

莉莉絲 殺生丸 都想bo2 但又想抽kingprotea

任抽架喎

Just Do It

見到個標題又逼害

係嚴正聲明ok?

邊位ching咁撚癲

J巴？

4000+
lv 100
絆 15
寶5

？

得bo3

冇上一日俾佢del左啦

請佢下次努力

咁都叫癲
我諗癲果個係你

有咩特別
睇唔出

同J巴個排法一模一樣

鬥癲邊有人比得上我地飛高post陳浩南

藍卡帶集星綠卡帶神性特攻

細蚊仔大驚小怪

串我毒並唔是咁的

再講我就自殺

點敢串你
我唔想出街俾人打

自己單騎隻抽嘅話
咁放好出奇咩

csor單騎

恰鳩我

屌你老母,比個fd水鳩咗我睇黑色五葉草
哂我時間

我好尊重弱智人士

垃圾...

真愛

J巴用cba做打手
打得贏小紅

呀邊個邊個
你要嘅BB舉起PROTEA

C狐帶神性特攻去磨好冇

跑車服居然用1.5.2做宣傳

磨嘅話顧掂生存力就得
20T之後每5T PROTEA都會多一個被增傷BUFF
回合數夠, 平A都可以百幾萬

啲追加出現率上限100%？
仲諗住帶3張50%出多隻

醒了

雙梅泳黑貞+白貞磨係咪25t就夠?

保鮮法我冇黑杯都一下秒

頭1/2T唔夠力就要等到22

第1t就秒咁堅

琴日有條片係4135 csor一槍篤死

泳bb >>>>>>>>protea

4135?

駁唔到

4000 金狗，100lv, 30技， bo5

其實呢關最好用果張裝唔係黑杯，係16白情張印度兄弟
未突都3T神性80%特攻

仲神性特攻開撚曬buff

阿媽打女

幾時又多個咁既term

你跟唔貼

正常真愛就應該有嘅term

我唔記得佢條數係點計 特攻同寶傷個3個buff分開計好似?

攻擊白值x.23x[(1+攻up%-防up%)x(1+色卡性能up%-色卡抗性%)x(1+爆傷up%+特攻狀態%+寶傷up%)]x寶具特攻%

明明記得之前都係講130

出完金狗咪多左個2或者4係頭囉

天花板又升一級

咁用泳黑貞既話用特攻同寶傷差唔多?

都就3年啦，又派左咁多金狗，唔bo5+喂滿金狗好難過得去

但係得1000atk
同埋csor本身已經有特攻 條數唔知點計

咩特攻同寶傷差唔多？
平A果陣動動void左寶傷up個數

你岩 無諗到平A個part

窮撚得兩隻bo5

禾剩係bo5左老婆咋

bo5嗰d都係4星

十香扮晒蟹

寶5四星同寶5五星既難道係一樣
當抽黑貞一次都無歪過已經寶10左

you 先係

尋fd，一個叫十香嘅master，最大特徵係bo5左cba，仲有好多五星，想知佢有無上開連登

ME 5 系

十香屌你老母

大股東又扮野

好惡

好撚攰

唔好嘈交

weak一陣

弱者先要WEAK

邊個笑十香我同佢死過

屌EA個ser可唔可以唔好咁薯仔

feature黎

melt bo1
點做野

垃圾EA

有無ANTHEM食評

垃圾

750 bo1

超合金魂 ゲッターエンペラー

但都係要玩

同fd玩ok嘅不過暫時好似唔多野玩

唔鍾意呢隻

係咪第1次出2同3號飛機？

好似3隻都第一次出
三一帝皇 淨係變到一號帝皇

咁無FD可以SKIP

見到EA 都可以直接 skip

呃你做咩

唔係人人都可以200石bo5嘅

我一定唔得先

拿破崙 BO3

幾多先

幾多都好 就係唔想要

你贏

me 3單先1隻 melt 前面射歪晒

屌你老母我呢度差唔多4pack半

200石寶5個位有邊個有當佢係人？

十香唔bo5點叫十香
呢個假架

法國挽Fgo慘過吸毒

agger

辣殺唔值得討論

我仲算唔算係歐洲人

珍

唔bo5嘅唔係十香，你究竟係邊個，十香去左邊

先你老母..我5單1隻都無

屌佢老母就啱啦

死撚左啦屌

點解唔寶5 好撚勁喎

大家仲未扑牙

出糧先

十香：出左糧我就要你班仆街收聲

表演極速收台未

等你

極速中拿破崙

仲有小太陽等緊你

轉個頭十香就寶5了

出得糧黎可以抽新角了吧

係咪罪大佬啲分身黎

話唔定bo5左，留番下次妖尼姑帝女花bo5先一起放

梳

咁惡仲乜野

貢惡仲乜野

阿周那我都要 係唔要拿破崙

拿破崙型同勁過阿JO娜喎

唔中意就唔中意 沖繩奴隸島

媽呀 轉珠垃圾打個杯打到想喊

冇突滿出現率up真係慘到pk
得20+50% 仲要唔止得一款怪

快啲完 唔想再打

我仲未夠20%呀

又俾人屌老母

今次我唔會再1001

助攻

助攻
想睇帝王花J圖

十香做左大佬之後成日屌人老母

巨頭嘅氣炎出晒嚟

未打過 太廢

一定係你地班巨巨做壞榜樣教壞佢

我見有7個彩coin先打

又冇人搶

我小薯唔敢出聲

打過上3.7
可以養生

希望唔好屈

搶po記得換J圖

咪係
十香小薯個陣已經係咁串

咁又珍

交比你

ok
會長

攻？